好明顯，市場暴跌直接反映香港前途

市場一次過爆發出黎

中美關系令支爆極大機會發生
中共連范冰冰幾億都唔放過，無水程度可想而知
支爆的話香港50%玩完，因為恆指有一半為中資股
前途未明，林鄭又要洗庫房10,000億起一百個啟程邨，班人仲要食老綜
高鐵每年要蝕幾十億，香港庫房包底
香港自由度下降，上面又有班無知到極既無形之手指點政府施政，成日做埋d on9野。
政府最高質既公務員基本上已自廢雙手，俾上面捉住任舞，做政治任務
攪陳浩天就700幾頁紙逐隻字俾你，救人就GPS唔識用，教埋你就話，阿sir做野唔洗你教，七日先搵到一個人，仲要係山
香港自由度下降，乜撚都紅線，香港高官領導人個個都柒下柒下咁，以為自已好撚威，成班裝睡鴕鳥世界仔

你估市民真係唔出聲咩，香港有無前途？佢地依家用行動話俾港共聽，香港好撚荒謬

市場直接反映普遍人既想法
仲包括埋有錢佬

真正焦土呀

琴晚美股跌又代表咩

美股問美國人

與其話前途
不如話現真身

焦土之後，要睇中共仲存唔存在

美國因為美債債息增加

香港根底本來好勁，呢20年玩到謝哂，中共有一日發現香港有用，已經太遲了

經濟嘅調整姐
你話我淡友都咁講
香港會越來越封閉獨裁，越來越似中國
但唔會有咩事發生，表面同之前一樣，亦唔會改變到啲乜
過多十幾年，香港人會開始習慣生活有三成左右野係普通話簡體字添

你所講應該當抖音一代入大學，出黎做野既時候，十年左右之後會發生了

收市了，林鄭公佈要洗一萬億指後一日，恆即刻跌950點收市